頭先吃完煙將煙頭丟落個支那遊客碗麵到

牛b死了

咁個碗依家係咪係你個口到

小心俾班支那人劏左你黎食

沒事沒事

係我㗎請問有咩問題呢

無啊 我都係得個知字姐

聽你口音好似係湖南嚟㗎喎

湖南邊樹呀

新界啲牛仔比車車死

新界啲人騎牛撞牛死你